如果有得你揀，你想中共改完選舉就停手，扮哂俾面外國，定係一路做到盡，直到外國完完全全當香港等如中國?

劇本1: 外國繼續譴責，可能有多少少制裁，中國改完選舉就停一停，香港保留返一定原本角色
劇本2: 外國繼續譴責，冇實質行動，中國一路做到盡，最後外國研判香港等如中國，取消特別待遇

你鍾意邊個劇本多D

可以講埋世越號單野既劇本嗎

泡菜野唔太熟

其中一邊大比數拋離

加速主義

香港人陪葬

殊途同歸

取消左即係中共無左7成外匯收入
只有共產黨死左先係真正光復香港

幾年你仲記得

舊年二月觀塘條慘過返印度開既post
面對我

向前看

我會係未來你每一個post
等你........................

2

攬炒

大亞灣核電廠喺一個獨裁國家,
香港遲早變切爾諾貝爾

只係唔知幾時

後得簡就2啦
不過都希望2嘅第二句係唔同